【農曆新年利是封設計圖流出】今年就要藍親戚叫聲「光復香港、時代革命」先有利是收!!

之前我哋設計師設計咗d聖誕卡俾大家print嚟寫俾手足之後，有唔少市民都接住問會唔會有農曆新年產品。我哋設計師响有求必應嘅理念下，現即時公開下面呢4款鼠年光復利是封既設計圖

鑑於上次經驗，特別今次係印刷利是封，需時會比Postcard更長，所以今次我哋提早發放

各位手足如果有興趣可以預早揾門路印出嚟，派俾身邊嘅親友農曆新年時用。
未來我地同設計師合作，嘗試更多既可能。歡迎各位提供意見俾我哋。

而家公開俾各位巴打絲打下載
印刷用的PDF檔

此為非賣品
作品只供市民印刷並作免費派發之用，嚴禁將以上作品用作任何商業用途。

最後，依場運動有好多手足被捕同流亡海外，最近星火支援更疑備受警方行動而凍結7000萬資金。所以我哋响呢度呼籲，希望大家繼續關注依場運動，有錢出錢有力出力，支援手足。

想出錢既話，請繼續捐款俾612/其他你覺得值得支持既組織同團隊，同步走過嚴冬。

HKGETV Social Media Platform

推

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

唔係長輩封比後輩？

好靚推

等揮春

右邊design幾靚

靚到
唔推唔得

好撚正我濕鳩曬啦。

涼茶哥咁夜都開post
啲利是好靚啊，聽朝先幫你推

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

樓豬 聖誕節快樂
忠實fans留名

已結婚人士就要派

多謝支持

𨳒 靚到要聽日揾吓邊度可以印俾老母

有錢收啲人邊會理

樓豬關於黃絲生活圈上面有d咩野可唔可以用你個名幫手宣傳？
我打緊篇關於黃絲生活圈既文

好靚
但係製作都有啲難度
要搵到啲類似利是封咁嘅質地嘅紙
再靚靚仔仔咁剪出嚟

幾靚喎

我幫你收

push

FW比派既人去搞

整嚟回翻俾長輩
入面放文宣

Thanks

Merry Christmas

未結都當文宣派

可以Tg 我地手足聯絡

聯絡方法：
傳媒聯絡/ 化驗/ 學術團隊/ 建議/ 其他團隊合作
- @bbbdg

IT/ 免費VPN計劃/ 全民化驗師計劃
- @iaminvisible_404

如果超過1小時都搵唔到可以搵第二個聯絡人

又得

係呀
一係就直接印刷可以CUT埋, 但係D廠需時較耐同埋成本會較高。

up

香城有咩搞作

我估今年特別多拜年鬧交事件

赤口先去拜年啦
可能負負得正

有埋揮春版就正

好靚

咁要麻煩設計師幫手

好靚呀

但無得print

FW比其他巴絲print

隻pepe mix老鼠仔好可愛啊

保安

想要

十卜

有無人夾份拎去印

辛苦哂會印俾老母用

Push

我都想設計啲利是封，但係可以係邊度印

各大印刷鋪都有

好靚多謝手足

知唔知今日有乜做？

突發 有人唔知今日咩日子

問咗兩間都唔肯接受

大野?

欣賞免費派發

好過啲人血饅頭

對對對，有無細嘢推介

因為d大野都係掉返大陸廠印完再寄落黎

要搵d自己有機香港印果d

唔怪得知拒絕我啦
睇吓好景嗰啲印唔印先

LMAO
新揮春

新年前再推

可惜今年唔係豬年

多謝

正

揮春似乎學生哥手足啱用啲
周街貼都啱使

S

W

推推感謝

好靚
不過未派得利是住

想要黑警死全家揮春

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

有冇人打算唔拜年？

好L靚

靚

多謝HKGETV團隊的努力

香港人反抗不死
香港人反抗必勝

要唔要係銀紙上面寫口號

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

12.22 15:30 聲援維吾爾
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

靚到痴線
多謝design 巴打

搵黃店印刷鋪

好靚
想問邊到黃色印刷鋪可以印？
有冇巴絲已婚可以夾份

點解咁靚冇人推！

辛苦晒設計手足

推呀 真係好靚

親戚難D, 藍既唔會收，

派俾看更應該可以逼佢講

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

Stock photo
咁多人話靚

叫懷仔派時代革命利是

沖涼巴

拜年唔再叫新年快樂 身體健康
要叫光復香港 時代革命

【和解】關於街頭抗爭一事

好靚....

幫推，好有意義的利是封

想要黑警死全家張揮春印出嚟

推呀

想要揮春

印定比媽子今年派先

唔好講話結婚
兒登仲有好多讀緊書既學生雞

靚 推

識野、行內人一睇就知、仲要頭幾頁

識個friend 患在 腦藍 同口腔藍

今年話唔派比黃色年青人

有冇巴打知邊度有得印？

Push.

正喎

我寧願有得買，點print

等區議員擺檔寫揮春

樓下看更

想問點印
想印廿個

痴撚線

想要呢張

好靚，但搵黃店先印得個少少會唔會唔受 有冇人組隊印

右邊嗰款好正，但可唔可以有黃色款

g持

推推推

好正
有冇巴打知道邊度有得印出黎？

好靚啊
多謝沖涼茶巴

藍長輩應該都唔會點收利是架啦

所以target係藍絲親戚既仔女/孫仔孫女

教佢地講光復香港時代革命先派比佢地，如果藍絲長輩阻止你教佢地d孫仔女講

就話：「嗱，係XX姨婆唔比我派比你咋，你去問佢地啦」

仲有藍絲看更，不過我傾向藍絲看更係直接唔派或者派2封入面係光復香港紙仔比佢地

Stay Tune

唔知有冇呢

睇番前幾頁啦

唔洗咁灰心嘅....
遲d街上面可能會有呢

詳細睇番前幾頁啦

乖 睇番前幾頁啦

eprint？黃定藍

做孝子幫老母準備利是封啦

出黎設計係靚咪得囉，又唔見你整d設計出黎比手足用？

唔駛客氣

有沒組團一齊印
今年未買利是封

幫推

無人想見到佢啦

唔熟門路，求組團印刷拎去派，

只會留少量自用

頂多咪藍色紙

可以派比D廢老用，佢地最鐘意貪小便宜

不得了 好靚

我想知 邊間可以印